要求增加匿名發言選項或者匿名台

而家連登有班人不斷宣傳歪理 又人身攻擊又起底 而家只要立場唔同連登主流用家 就會有可能俾人起底 狙擊嘅可能 令用家唔可以暢所欲言 令連登各類型發言一面倒 變左一個巨型圍爐區 仲要係一個只會愈尼愈偏激嘅圍爐區
參考番外地主流討論區 就算係出名變態嘅4chan有好多痴線佬 但起碼都仲可以容納唔同立場 匿名發言可以令連登出現番唔同聲音 起碼唔會令個性況惡化落去